大圍「珀玥」驗樓得30分創新低！

延伸閱讀
部份連登仔大讚珀玥實用

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

連登有幾多個有錢買樓

大把

俾錢裝修過囉

蓋青真係連登J擊手

正門唔知
果座野後門仲係好似未入伙咁亂

連登仔支持既股樓大家有眼睇...

大家認撚住個發展商。西到盡 全部料用最下價貨 功夫又馬虎由外形到入面都咁垃圾

遠東發展

同居屋一樣樣嘅

驗樓師收咗錢

延伸閱讀